简·卡森是一名退休上校，当时是莱恩病房的护士长。当火箭击中他们病房的中心时，她正在准备工作。越南纪念墙上的数千名妇女中有八名妇女的名字。以下是关于他们的信息——弗朗辛·上沼（Francine Uenuma）时间2021年5月27日
他们需要和中尉和上校谈谈，一切由我决定。辉瑞公司的阿尔伯特·博拉（Albert Bourla）下了很大的赌注，希望能战胜未来的流行病——伊莎贝尔·李（Isabelle Lee），2021年4月9日（Ozy）
1958年毕业后，他在韩国担任军队收银员，在一位忧心忡忡的上校帮助他清醒过来后，他找到了一份军事记者的工作。《纽约时报》记者尼尔·希恩（Neil Sheehan）获得五角大楼文件并编撰了越南的“光辉谎言”，于2021年1月7日在《华盛顿邮报》去世，享年84岁
和许多批评军队的人一样，这位上校也向海军陆战队寻求灵感，认为他们的性别隔离训练是务实和明智的。如果军队想要结束性侵犯，就不能重蹈20世纪90年代的覆辙。|大卫·菲茨杰拉德| 2020年12月17日|华盛顿邮报
所以我打电话给布拉德·莱顿，他是伊利诺伊州卫队的中校和公共事务主任，想弄清楚情况。动员国民警卫队并不意味着你所在的州处于戒严状态。通常|洛根·谢菲（Logan Jaffe）| 2020年9月17日| ProPublica
当蒙博托的一位知己阿尔方斯·班加拉上校购买该岛时，洛梅卡购买了该岛的股票。刚果被遗忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月18日|每日野兽
那些公开表示反对的人包括空军上校林赛·格雷厄姆（Lindsay Graham），他碰巧也是美国参议员。折磨你的豪宅和你的税金建造| Michael Daly | 2014年12月12日| DAILY BEAST
那里的法官有很大的判刑自由度，可以把上校送进监狱。突击队上校被控将其情人暴露于艾滋病毒之下|雅各布·西格尔| 2014年11月19日|每日野兽
周一，一名被控故意让一名妇女感染艾滋病毒的陆军国民警卫队上校在军事法庭上与原告对质。突击队上校被控将其情人暴露于艾滋病毒之下|雅各布·西格尔| 2014年11月19日|每日野兽
我的顶头上司是一位中校凡尔纳·L·鲍尔斯，艾森豪威尔显然把他选为一位才华横溢的参谋。2014年11月10日，克莱夫·欧文，《每日野兽》，我在桌上看到了核世界末日
上校和他的两个朋友骑马往南走，他们就是从那里来的。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
“沙弗上校在西边几英里处，大约有五百人，”哈利回答。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
上校穿着睡衣坐在床上读了达菲尔德上尉的短文。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
过了十一点钟，河水才过，吉特上校的司令部才到达。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
在这支部队中，吉特上校命令一百人陪他去富尔顿。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩